喺戲院講嘢冇問題？

啱啱一個人去戲院睇戲嗰陣，隔離坐咗對疑似abc嘅情侶，由坐低已經開始中英夾雜咁傾計
一開始一句起兩句止我都算，但去到中場嗰陣佢哋連續傾咗成分鐘，咁我真喺頂唔順，就用英文同佢哋講喺戲院唔可以講嘢，請佢哋真喺要講嘢都盡量細聲小小
點知，嗰嗰男仔大大聲鬧番我轉頭，仲話我喺bitch，話我咁鍾意靜點解唔番屋企自己睇碟，之後仲話你唔鍾意可以走，然後佢哋成場戲都繼續旁若無人咁講嘢
明明佢哋前後左右都坐滿哂人，大家都俾佢哋影響到，但喺點解去到中場都冇人肯/敢出聲，就算我出完聲俾人鬧番轉頭，都冇人幫我講過一句說話
真喺好唔開心

叫佢地返屋企扑野啦

渣ga，你唔識繼續屌鳩佢？唔係就叫職員啦

嗰男人望落去好大份，而我只係一個弱質又毒嘅女仔，出聲已經用咗好大勇氣
同埋我嗰陣坐中間位，兩邊都係人，想走/搵人幫手都唔得

用乜撚野英文呀 你母語係中文呀屌

咁你要去廁所點算？

佢哋嗰陣用緊英文傾計

我習慣去完廁所先入戲院，唔想睇睇吓企起身影響到其他人睇戲

佢地都唔幫你手，仲諗影唔影響到佢地咩，為自己爭取啦，下次

拎部手機出黎影住
打你即刻報驚

戲院唔用得攝錄器材

你唔識同職員講？？
爛佬怕潑婦呀
你一開始用英文同佢講已經輸左個勢啦
我唔信用廣東話屌柒佢唔識聽

當然有問題，冇家教

上面講咗點解冇搵職員...

呢個都叫理由
你唔搵職員個兩條仆街咪仲騷擾人

Pmed 下次我保護你

下次搵我同你一齊睇！

你影個條友都捉既話
上左報間戲院都俾屌啦
個官聽到屌啦

廢物
樓豬正正表現左現實大部分既兒登仔
Gym唔做 瘦媽媽
有廣東話唔用 就人用英文
柒撚到

我係女仔...

一杯汽水倒落佢地兩個度，等佢地仲會唔會留低